Now新聞加英超歐聯

報價plz

歐聯歐霸優惠組合!特選客戶只需平均月費$323^，可以睇哂歐洲６大頂級聯賽啦！仲有中、西電影可睇埋
請即聯絡 5326 4749 Elaine
WhatsApp:
^優惠期有限，需簽訂24個月合約及另加指定地區高清接駁費 ; 受條款及細則約束

想問用緊now機頂盒睇英超，每5-6秒lag 1秒，reboot都唔得可以點？